<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<openerp>
<data>
<template id="report_contract_view">
    <t t-call="report.html_container">
        <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <div class="page">
                    <h2 class="text-center">CONTRATO  DE TRABAJO  <span t-field="o.type_id.name"/></h2>
                    <p class="text-justify">Comparecen a la celebración del presente contrato de trabajo, por una parte el ING. JUAN CARLOS MALDONADO NUÑEZ,
                        en calidad de Gerente Subrogante y Representante Legal de la Cooperativa de Ahorro y Crédito Cotocollao Ltda.,
                        a quien y para efectos del presente contrato se le denominará como <strong>LA COOPERATIVA</strong>; y,
                        por otra parte <span t-field="o.employee_id"/>, portador de la cedula de ciudadanía ·# <span t-field="o.employee_id.identification_id"/>
                        , a quien para efectos del presente contrato se la denominará como  <strong>TRABAJADOR (A)</strong>. Los comparecientes
                        por sus propios derechos, de común acuerdo convienen en celebrar el presente contrato de trabajo,
                        al tenor de las siguientes cláusulas:</p>
                    <table class="table table-condensed">
                        <tr>
                            <td><strong>PRIMERA:</strong></td>
                            <td><strong>OBJETO DEL CONTRATO:</strong></td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td></td>
                            <td class="text-justify">
                               El/la trabajador(a) se compromete a prestar sus servicios lícitos y personales para LA COOPERATIVA a partir
                               del <span t-field="o.date_start"/>, en calidad de <span t-field="o.employee_id.job_id"/>, además de realizar todas
                               las tareas propias de esta función, conforme con las regulaciones y reglamentaciones Internas del Patrono.
                               <p>El/la Trabajador(a) está  sujeta directamente a las instrucciones de LA COOPERATIVA y se compromete a cumplir
                               con las funciones dentro del área de trabajo en forma responsable y eficiente, sujetándose a lo establecido
                               en el Código de Trabajo, normas internas y demás disposiciones legales. Además se compromete a prestar
                               su colaboración con absoluta honorabilidad y puntualidad en su asistencia.</p>
                            </td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td><strong>SEGUNDA:</strong></td>
                            <td><strong>JORNADA DE TRABAJO</strong></td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td></td>
                            <td class="text-justify">
                               El/La Trabajador(a) laborará en el horario de lunes a viernes de  8H00 a 16H30, incluido media hora de almuerzo,
                               de conformidad con la Jornada de trabajo establecida en el Código de Trabajo, sin  perjuicio que por casos
                               de fuerza mayor, LA COOPERATIVA requiera de horas suplementarias o extras.
                               <p>Si bien es cierto que  El/lA TRABAJADOR(A)  ha sido contratada en la Oficina Matriz ubicada en la
                               calle Rumiurco OE4-624 y 25 de Mayo, en el sector de Cotocollao, de la ciudad de Quito, no implicará
                               modificación alguna de este contrato ni menos podrá interpretarse como despido intempestivo, el desplazamiento
                               a otros lugares donde LA COOPERATIVA tenga oficinas o agencias, con recargos según establece el Art. 42 núm. 22
                               del Código de Trabajo.</p>
                            </td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td><strong>TERCERA:</strong></td>
                            <td><strong>REMUNERACIÓN</strong></td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td></td>
                            <td class="text-justify">
                               La COOPERATIVA, pagará a LA TRABAJORA un salario Unificado de $ <span t-field="o.wage"/>, más los beneficios
                               de Ley, de los cuales se descontarán los valores correspondientes al Seguro Social y otros legalmente vigentes.
                               <p>En caso que EL EMPLEADOR requiera de horas extraordinarias o extras,  El/lA TRABAJADOR(A), se sujetará a los que
                               dispone el Art. 55 de las REMUNERACION por horas SUPLEMENTARIAS Y EXTRAORDINARIAS, conforme lo dispone el
                               Código del Trabajo.</p>
                            </td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td><strong>CUARTA:</strong></td>
                            <td class="text-justify">
                               <p>El/la TRABAJADOR(A) de la Cooperativa Cotocollao Ltda, asume la responsabilidad  total de las transacción realizada
                               con la clave COBIS, entregada por la Institución, y se compromete a no revelar la clave a otra persona, ya que
                               la misma es PERSONAL E INSTRANSFERIBLE, además la funcionaria deberá  utilizar la clave única y exclusivamente
                               para realizar las funciones de su cargo, de conformidad a lo que dispone el  Manual de Talento Humano. En caso
                               de no acatar esta disposición, se sujetaré a las sanciones internas establecidas en el Reglamento Interno de Trabajo</p>
                            </td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td><strong>QUINTA:</strong></td>
                            <td><strong>DURACIÓN</strong></td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td></td>
                            <td class="text-justify">
                               <p>Este contrato es un año con un periodo de Prueba de noventa días contados a partir de la suscripción del presente
                               contrato, tiempo durante el cual cualquiera de las partes podrá darlo por terminado sin necesidad de aviso previo,
                               ni dará lugar a .pago de indemnización alguna, de conformidad a lo establecido en el Art. 15 del Código del Trabajo.
                               Vencido este plazo, se convertirá en contrato a plazo fijo de un año, y tendrá vigencia por el tiempo que falte para
                               completar un año, pudiendo las partes darlo por terminado después del primer año, en la forma prevista en el Código
                               de Trabajo. Si no lo hicieren se entenderá que el contrato esta renovado indefinidamente.</p>
                            </td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td><strong>SEXTA:</strong></td>
                            <td><strong>ANEXOS</strong></td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td></td>
                            <td class="text-justify">
                              <p>Se considera parte integrante del presente contrato el Reglamento Interno de la COOPERATIVA, Manual de Control
                              Interno de prevención de Lavado de Activos y las funciones del TRABAJADOR(A), cuyos anexos son habilitantes para
                              el cumplimiento de los objetivos de la COOPERATIVA.</p>
                            </td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td><strong>SEPTIMA:</strong></td>
                            <td><strong>CONFIDENCIALIDAD</strong></td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td></td>
                            <td class="text-justify">
                              <p>El/lA TRABAJADOR(A), se compromete a guardar escrupulosamente la información, operativa, financiera y cualquier otra,
                              que en razón de las funciones a desempeñar llegue a conocer. Esta obligación supera el período de trabajo con
                              el EMPLEADOR, y su incumplimiento, motivará según sea el caso, a terminar el contrato con el/la  TRABAJADOR(A),
                              mediante Visto Bueno, y/o a la iniciación de las acciones civiles y penales que procedan.</p>
                            </td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td><strong>OCTAVA:</strong></td>
                            <td class="text-justify">
                              <p>Las partes de común acuerdo solicitan que este contrato sea inscrito ante la inspección de trabajo de la Provincia
                              de Pichincha</p>
                            </td>
                        </tr>  
                        <tr>
                            <td><strong>NOVENA:</strong></td>
                            <td class="text-justify">
                              <p>Dada la naturaleza  del contrato, el plazo de duración del mismo será de noventa días contados a partir de la
                              presente fecha, periodo dentro del cual, cualesquiera de las partes podrá darlo por terminado con la simple
                              notificación verbal, sin que se requiera la realización de ningún procedimientos administrativo, ni judicial
                              para el efecto, de conformidad a lo que dispone la cláusula 5ta. del presente contrato.</p>
                            </td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td><strong>DECIMA:</strong></td>
                            <td><strong>JURISDICCIÓN Y COMPETENCIA</strong></td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td></td>
                            <td class="text-justify">
                              <p>Las partes se someten a la jurisdicción y competencia de los Juzgados de Trabajo y Tribunales de la Provincia de Pichincha.</p>
                            </td>
                        </tr>
                    </table>
                   
                    <p class="text-justify">Para constancia de lo anteriormente estipulado, las partes contratantes suscriben el presente contrato por triplicado,
                    en Quito el <span t-field="o.date_start"/></p>
                    <br/>
                    <br/>
                    <br/>
                    <br/>
                    <br/>
                    <br/>
                    <br/> 
                   
                    <table class="table table-condensed">
                        <tr>
                            <td class="text-center"><strong>ING. JUAN CARLOS MALDONADO
                            <p>GERENTE SUBROGANTE</p></strong></td>
                            <td class="text-center"><strong><span t-field="o.employee_id"/>
                            <p>C.I.<span t-field="o.employee_id.identification_id"/></p></strong></td>
                        </tr>
                    </table>
                </div>
        </t>
    </t>
</template>
</data>
</openerp>